\input{settings} % add packages, settings, and declarations in settings.tex
\usepackage[official]{eurosym}
\begin{document}

\lhead{F. Lehmann/C. Wiswesser/S. Koch} 
\rhead{Rechnerorganisation Abgabe 5} 
\cfoot{\thepage\ of \pageref{LastPage}}

\section{MIPS-Assembler Konventionen}
\subsection{}
Die Ausführung des Algorithmus läuft ins datensegment, anstatt zum Aufrufer zurückzukehren.

\subsection{}
Summe aller natürlichen Zahlen bis einschließlich n.

\subsection{}
Das Programm läuft in eine Endlosschleife.
Bei verwendung von Unterprogrammen \$ra gesichert werden, damit später ein Rücksprung zur richtigen Adresse erfolgen kann.

\subsection{}
Eine sprechendere Benennung der subroutinen wäre hilfreich.
Bei verwendung von \$sX Registern ist deren inhalt zu sichern und später wiederherzustellen.
Genauso muss bei verwendung weiterer Unterprogramme \$ra gesichert werden, damit später ein Rücksprung zur richtigen Adresse erfolgen kann.

\subsection{}
Mit SPIM ausführbares Programm in seperater Datei. Ergänzte Zeilen sind durch Kommentare gekennzeichent.
\newpage
\section{Fibonacci}
\subsection{}
Mit SPIM ausführbares und kommentiertes Programm in seperater Datei.

\subsection{}
\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|}
    \hline
    1          & 1          & 1          & 1          & 1        \\
    \hline
    ‭0x400018‬   & 0x400018   & 0x400018   & 0x400018   & 0x400018 \\
    \hline
    \hline
    0          & 0          & 0          & 0          & 0        \\
    \hline
    0          & 0          & 0          & 0          & 0        \\
    \hline
    0x40005C   & 0x40005C   & 0x40005C   & 0x40005C   & 0x40005C \\
    \hline
    \hline
               & 2          & 2          & 2          & 2        \\
    \hline
               & 3          & 3          & 3          & 2        \\
    \hline
               & 0x‭4000F8‬   & 0x4000F8   & 0x4000F8   & 0x‭400104 \\
    \hline
    \hline
               &            & 1          & 1          &          \\
    \hline
               &            & 2          & 1          &          \\
    \hline
               &            & 0x‭4000F8‬   & 0x‭400104‬   &          \\
    \hline
\end{tabular}


\section{ALU Overflow Detection}


\end{document}
